[回憶]小學雞時代嘅戀愛故事

是咁的 呢排成日睇巴打們啲愛情故事令小弟我有感而發，今晚瞓吾着，於是想打篇文分享下自己以前愛情故事

可能巴打巴絲們會屌鳩我話我毛都未出就去學人溝女 咁希望你地屌完我之後可以睇下我個故啦

其實有時候睇ching啲故成日都離吾開性，小弟我吾喺批評咁樣系吾好，只不過忽發奇想覺得人一進入左青春期，就好似永遠比sex hormone 控制住。 上網睇淫野又好，同女朋友面對面傾計又好， 自然會諗咸濕野 呢樣野巴打們都經歷吾少啦 ，咁岩今晚喺張床輾轉反側成三個鍾都瞓吾到，於是我諗番小學初戀感覺喺點，嗰種單纯天真冇性全然戀愛嘅甜蜜，令人難以忘懷。

我記得我同佢第一次接觸喺P.4個時，我地同一班，當時佢喺我地班嘅班花嚟，咁我第一次(開學當日)見到佢已經有種一見鍾情嘅感覺，好想approach佢，但我堂堂毒撚一個淆底冇狗衝，咁唯有等機會自動送上門。小學咪好興一組組坐嘅，咁岩有一次下學期調位我地坐埋一齊 ，心裏面當然有無限暗喜。我地開始傾計，而佢比我感覺喺心智高過同齡嘅我地好多。以前讀小學放學就真喺放學嘅，吾似而加咁又去補習社又去上興趣班，但喺上帝比個機會我就比啲吾比啲，我老母就怪獸大學grad嘅，安排左我搭校車，等我放學冇得同女神一齊行番屋企，頂! 不過好神奇，校車行條線會經過女神番屋企條路，咁每一日行到嗰個特定嘅位置，我都期待佢會出現同我揮手 諗起真系夠曬稚氣。做得怪獸家長個仔就緊喺要俾人迫讀書，所以我冇手機，冇得用電腦，淨喺可以睇放學ICU，所以個陣時真喺寧願番學有佢陪我傾計。

到左P.5我同女神變到好熟，吾知喺缘份定咩，新班主任安排我同佢一齊坐，成年冇調過位，咁有一日嘅功課輔導堂我地各自做緊功課啦，佢做到有啲攰，突然問我: 「你有冇玩MSN㗎，如我地放左學喺MSN傾功課好吾好 」。當時我連MSN喺物都吾知，咁我就好尷尬問佢咩嚟囉 (佢好似暗笑緊我物都吾識)，佢之後話咁俾你屋企電話我吖，自此我就日日放左學同女神傾電話傾到老母返屋企 後來我入左奧數校隊，因為得一班校車，又冇人可以接我，於是老母俾我自己行番屋企，咁有時女神有興趣班完左就等埋我一齊走。咁佢就住我隔離屋邨嘅，送到佢樓下我就走(如果喺而加我上左佢 屋企啦😁)吾知喺咪因為我定愈嚟愈close，我開始feel到大家有種望住對方就自然會心微笑，個心暖笠笠嘅感覺，我就知道，這叫喜歡對方 可能因為我咁大個人先第一次有呢種感覺，我吾識表達出嚟，亦冇勇氣去同佢講我中意佢。但好似我之前提及，佢比我感覺喺心智高過我，或者我吾喺佢初戀，佢好似識得去處理呢段關係，於是喺一日功輔堂，佢同我講:
「1314520😝I love you ah~」
我俾佢突如其來呢一句嚇左嚇，個腦一片空白，剎那嗰刻我俾吾切反應，我知道佢想我感受嗰份甜蜜 但喺我好白痴眼金金望住佢冇比反應
「我錫啖你吖好吾好😝」
屌我做物尻 個腦即刻hang曬機，其實喺我估吾佢喺班房都敢做，佢見我冇物反應，露出黯然失望嘅臉色。唉，或者因為呢個原因，佢以為我拒絕咗佢，我地嘅關係都冇更進一步發展。但依舊，我地仲喺每日放學煲電話煲，有一次我去聯校運動會，全日堂走曬，如果坐你隔離嗰個同你fd，咁佢會幫你抄功課list嘅，咁女神佢寫左張紙條比我--「有咩吾清楚番到去記得打比我，我等你，by 8號 (佢學號) 」一張寄托住親切感同等待嘅紙條😝

跟住之後嘅片段我都吾太記得啦，升咗P.6之後我同左第二個女同學坐，咁女神佢就坐我左後方，相隔好遠，好遠。但我成日會扮周圍望望下佢，望到隔離女同學都問我喺咪暗戀佢😅慢慢覺得同新鄰座女同學都幾岩傾，之後情人節佢送左一袋佢親手整嘅朱古力比我😚呢次喺我人生第一次收朱古力。可能各位有男女朋友巴打巴絲覺得收朱古力喺件慣常嘅事，但你諗下當年仲喺小學雞 仲充斥住對卡通童話憧憬，未踏入青春期嘅我，收到一份咁嘅禮物真喺開心到老母姓物都吾記得。但慢慢，我好似放少咗時間同女神相處。我以為，佢已經放棄左我地段感情，直到有一日小息我買完野食番上樓，我聽到佢同另一個男仔講:「我仲喺好中意(我個名)」

唉。
我知道我地吾會升上同一間中學㗎啦，呢一刻，出現左我人生第一個遺憾，點解我當初咁冇膽同佢講我都中意佢？因為佢，我學懂了「喜歡」嘅定義，但談上「愛」。

如果妳睇到呢篇文又記得我地有過一段咁青春嘅關係，咁我希望妳可以揾下我傾計啦，我想知你近況喺點，妳有我contact的 ，另外祝福妳有好嘅生活，揾到個愛妳嘅男友啦~

各位ching小弟初來報道 我認自己文筆垃圾錯字多多 希望巴打們多加體諒同支持下小弟
sorry for 1999

吾你老母
學好中文先啦屌你